識左個台妹。。。

識左一晚 所有野都係我鐘意個種
有錫 攬 拖手
但佢要番去台灣了
如何是好

播種先

係邊度識
more detail

圖

台妹

屌埋先. 台妹開放, 返到台灣就

飲野識架

真係好吸引

唔會掛 我一直覺得台妹好吸引

邊度飲野可以識台妹

中環呀

差屌所以唔甘心？

唔係
唔想屌 要屌的話 已經屌左
我講感情😂

你收皮啦😨

屌你 真架

講感情😂😂😂😂

D 台妹同男性朋友都會咁
所以咪咁多ff 啦

無感情屌唔落

認真呢

有米

搬過去台灣

我想飛過去搵佢